到底怨婦猁有咩資格笑哈利簡尼係最差金球獎得主？

唔知佢地個球皇沙拿又係世界盃入左幾多球呢

樓豬熱狗

樓豬係獌

係咪笑下都唔撚得阿

臭猁狗

金球?金靴?
字都未識分重跟肥絲改名

好威咩，利有世界最強中堅之一洛夫雲

笑claim=痢

要屌就上精壇屌
喺度屌嚟有撚用

Liverpool都唔係點先係

全世界都笑你klaim ，全世界都係利？

唔敢係入面屌要上兒登搏認同

唔撚笑得呀？
封住我把口囉屌你

笑大我個口

沙拿入幾多球同CLAIM 最水金球有咩關係

點球

不停咁見到呢2隻字

唔止想笑claim, 我仲想笑埋樓豬。
金球同金靴唔識分

金球

金球係摩迪wo

Facebook group 分享都比人笑 唔知邊個先係怨婦呢

哈

又關利事？

呢件叫巴拿馬神射手定12碼神射手好